{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 팡팡펜션(독채, 노래방) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故の責任は本人にあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。 リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。 重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 午後9時以降の予約の件は確定予約を保障しません。 客室内ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 プールやベビープール、カラオケなど様々な施設がご利用いただけます。 駐車場も利用可能で、ペンションの前には渓谷が隣接しています。 また、暖炉が利用でき、薪は無料で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "安全事故の責任は誰にありますか？",
            "answer": "本人の不注意による安全事故の責任は本人にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで一致しますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルした場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "午後9時以降の予約は確定予約ですか？",
            "answer": "午後9時以降の予約の件は確定予約を保障しません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVと無料Wi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "施設の利用方法について教えてください。",
            "answer": "プールやベビープール、カラオケなど様々な施設がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能で、ペンションの前には渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "暖炉は利用できますか？",
            "answer": "また、暖炉が利用でき、薪は無料で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 590
    }
}